教育局當今年嘅DSE考生係咩

教育局早前宣布，將按考試日數向考生發放每日一個口罩，由學校3月初派准考證時交給學生

本身啲考生都叫有個口罩用唔使嘥口罩

但係你派啲乜撚嘢口罩比考生武漢口罩？

疫區口罩都未係最衰 起碼都叫有個牌子

呢個又係乜撚嘢?咁撚薄嘅口罩都得 咁Condom都得啦
睇嚟教育局真係好撚憎啲學生
求其俾個濕鳩口罩就算

今年嘅考生自求多福啦

condom

CSI 啲口罩收撚埋晒

我估推完佢都唔會出嚟回應

下面係咪淨係印住out果款

一開始大家都以為佢派csi 點知派武漢口罩送大禮

屌，仲諗住到時去拎添

考生巴絲自己儲定幾日口罩去考試啦

嘩屌

我嗰種唔係呢隻 我拎10個左右都係綠色

有免費口罩 已經要多謝
唔好要求多多

唔好用既就俾公公婆婆 積下福

屌
On9 hkeaa
我都諗緊邊撚到可以搵到口罩咁撚勁
原來用大陸罩

不過Fake check咗未

考dse順路感染武漢肺炎

品牌叫私刑

可能派開正常野
樓主拎之前比人調包左

fake charted

去監考果d老師都好驚

延續政府想換血政治，殺死曬香港年青人

咁怕中肺炎 就唔好去考
出年 或未來再考

衰撚過茶記阿姐片午餐肉

薄到睇到對面啲字

推

Push

所以你預咗遲啲全港復課仲大劑
全港學生日日返學都靠學校俾啲劣質口罩
但係同一時間教育局又會話學校已經儲備充足
唔會有問題

我未派準考證

死出黎回應下呀好冇哇
屌你老母

落條命黎考

到時check準考證同身分證洗唔洗除罩

派完你就知個口罩幾cheap

係咪一定要用佢派果啲

政府究竟有幾憎呢代香港人
所以班鳩官抵畀呢代香港人咁憎你哋

邊有咁多
分分鐘連劣質嘅都冇

同學拎咗下面藍色0.001嗰隻

湖北口罩

當你係狗又點？你可以做到啲咩？

dllm
比你戴 然後同d深圳學生坐埋一齊一個星期好冇啊
不如你收下皮 積下福？

for 警隊/ 武警（輕武器解放軍）
因為呢啲係極權政府最後嘅本錢

Hkeaa同教育局一個口罩都冇撚比過學校，由得班學校搵口罩返去比學生

公道啲講句，之前講咗學校有口罩係用學校嗰啲先，考評局借住先，冇先物流處送過去，所以有可能係學校問題

武漢口罩

有無圖，出圖對比下

當你數字

咁戇鳩嘅問題都問得出

唔撚係掛?

政府眼中得黑警同新移民先係香港人

攞咗就慢性自殺

品牌:私刑

個牌子叫私刑？

傻仔

屌

我睇到都笑左出聲

tui

印左HKEAA APPROVED先得

唔知以為係用嚟焗死人用嘅工具

仲話如期考
集體罷考啦
雖然都知冇可能

係要槍殺既對象

幫手推啦咁

貪污

好似有人有二手口罩

再次應驗中共覺得你地年輕人唔聽話所以特登撚你
當左好似當年蘇聯撚鳩烏克蘭一樣, 明明有食物都唔派比烏克蘭等D烏克蘭人餓死幾千萬

上黎屌？唔上教育局屌？

帶紙巾包鳩住都好過佢送既垃圾

呢個叫藍色喎
咁似少數派果隻嘅 都係薄

口罩要自己去拎

色盲？

刀功

戴豬嘴去

Condom

如果全港考生罷考會點？

口罩內附肺炎

官立 派咗CSI
其實係咪用返學校本身啲存貨？

我仲未拎

好透喎

都係垃圾.....

Push.

唔知係咪投標但成十蚊一個呢

Condom 好過

知唔知有無咩target dse生既機構可以介紹下

4月有排爆
楊潤雄你準備仆街

係，所有口罩都係用存貨/問啲多口罩嘅學校借

屌 依個政府真係想班後生死晒

過幾日翻學校睇下先

on9仔

考評局撲口罩俾考生 唔係教育局

點都好 唔會撲到啲靚貨啦

都唔知驚乜閪

記者！！！！

唔同學校唔同地區唔同科目會唔會有分別

咦咁睇白色好似厚過藍色少少

同一個口罩 前後唔同色咋

著住呢件可能拎到CSI

我地學校派csi喎

含撚啦你

三層

好慘 仲要考咁多日

掂完個口罩記得洗手
如果自己有口罩就唔好撚帶佢個d

其實好似係學校收咗政府錢再自己搵罩派 官校派csi 其他就有機會派樓豬嗰隻

好似救救

收皮喇傻閪
屌你老母

唔知咩牌子 話唔定真係

你d衫褲鞋襪都要hkeaa approved
一係就全裸入去

官校有CSI戴

清潔工開工都一定要用csi口罩啦
呢個政府有咩做唔出..

品牌：私刑

都係薄到仆街

不意外

相信政府

咁我唔撚交稅得唔撚得呀屌你老母

總有啲港豬覺得成績重要過條命嘅

HKEAA Approved Mask

邊個dse考生有交稅咁撚犀利呀？

有冇人幫手推上報我想睇佢點解畫

我係交緊稅香港人 見到呢個仆街政府唔撚當我地香港人下一代條命賤過黑警
而家唔撚想交稅
你係唔係又有嘢要講呀屌你老母？

屌你老母教育局派垃圾唔撚知有冇毒嘅口罩

家長投訴啦

認口罩 唔認准考證入場

擺明冇人要先係咁易比啲學生

咁都好有問題 要學校出 點出口罩呀

有嘢食已經好幸福
我唔食屎可以俾你食？

嘩屌 好撚戇鳩

洗唔洗俾個日本德國 N95你呀？

咪發夢啦一定有淆到瀨屎嘅人狗衝去考

教育局就俾咗呢款口罩我 呢隻係咪都係流嘢黎？
無知一問

口罩係教育局（政府）安排俾HKEAA
然後HKEAA負責分派俾中學
最近中學已經派咗啲校工去HKEAA拎
順便拎埋准考證一齊派俾學生
而啲口罩款式係唔只一款
要尋仇就搵政府啦
你估HKEAA話到事如期開考咩？

利申：喺政府做嘅朋友負責呢個任務

好野黎

OK 咁都好啲 咁即係證明左間間學校獲派嘅口罩都唔係同一款 質量參差不齊

積你老母臭閪福呀
我唔屌撚到你冚家產都唔撚得
政府收得稅就要服務市民，即係佢既主人
咁都被你講到皇恩浩蕩咁，走啦on9仔

佢地老豆老母有呀柒頭皮

push

P牌推唔郁

咁就有個理由比啲學生照常開考

有部分去左隔離營

正苦俾錢學校買
正苦垃圾而你學校19
利申 csi

自修唔撚得架？

好彩未開包生化武器

我細佬唔係收呢款喎 佢係台灣製

今年嘅考生好慘

我係自修生，睇完你個post都唔知去唔去拎好
我考得兩科，用一個口罩去拎兩個可能係垃圾口罩

官立？

屋企人收csi喎。
官中，唔知關唔關事

普通英中

點解米奇咁撚仆街

我仲以為全部都係csi 係咪你地學校自己落左格🤨

照拎 但拎完就扔 唔好留毒貨俾人

band3仔就唔好去考浪費資源啦

未必個個都係呢隻嘅 可以拎左先

做乜鳩

垃圾政府

納稅人嘅錢 使撚多謝佢呀 唔多謝埋你老豆叫雞生左你？

真係似
利申有

，

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

wtfff

賣比廢老

笑到仆街

lm

不如試下用火燒一燒 中間個層熔唔熔

消費者

袋口罩個膠袋仲穩陣過個口罩

推推推

點解?

因為真·口罩 中嗰層係會熔 但唔會好似燒紙咁着火
中間叫熔噴不織布 經過靜電處理
利申 網上睇返黎非專業

考評局冇責任提供口罩俾考生

就算唔提供 一個二個都仆入去考試

見你都剪開咗 咪試下
用火就水心啲 搵定有水嘅地方

屌成日話派比老人家
派比DSE 考生仲實際

冇着火 有熔

咁都好 知佢中間ok
但唔知佢防到咩程度
我會落街買嘢用佢
考試咁多人用自己好啲嘅口罩

我學校係派呢隻，仲以為間間一樣
獨立包裝，仲幾厚

其實到時考試戴住豬嘴去仲好

我地學校個款唔係咁，有哂獨立包裝仲幾厚身，個下心稔點解教肓局可以咁好

山區學生點解

防禦最高
但拎多個口罩會唔會好啲
驚唔比你考政府咁閪
利申 細膽人

咁啲支那學生又容易左入U 所以一定唔可以罷考 要守埋我地啲學位

袋定啲口罩咪得
不過我都怕佢唔比我戴住豬嘴考

我都係咁諗
DSE加油啊

正是，今屆自修生而又有交稅

oush

有冇人諗住戴豬嘴考

你冇野食
我俾屎你食你記得多謝我

我連獨立包裝都冇 應該大部分都係拆開一盒再分派

積你老母咩
咁撚樣啲性感口罩仲叫人多謝？
奶政府奶撚懵咗你呀

如果係藍歐兒係靚野黎

會唔會焗死影響表現

據我所知考生既口罩暫時係自己間學校負責，除左間學校自己唔夠數咁樣教育局先會送去間學校比學生。
所以呢D口罩係學校放出黎既...

派又屌唔派又屌，咩撚野都屌一餐先
你唔想交稅咪唔好交，又唔係落我袋
香港人交稅益啲綜緩新移民養晒全家你地就屌，宜家老豆老母交稅就要派埋口罩比個仔，兩樣都唔係益返個交稅人架啦 其實問心你地都係想搵野黎屌姐，求其放低個屌你老母上一頁咪算囉，前面個啲唔使打啦
我都有交稅，我都有屌林鄭老母，但唔係咩都屌左先呱，仲要上面其實有巴打話係學校拎到CSI口罩

品牌： 私刑

CLS

頂多咪叫你除 唔洗怕喎

獨立包裝可能係學校私伙野

驚睇卷唔方便多啲，仲要長時間

1月係台灣買左兩盒
光南大批發 好多貨賣
剪開黎睇過係真料黎

習慣咗就冇野
如果唔開戴慣 可能被豬嘴對塊面嘅擠壓感影響

屌 交換口罩用？有親啊屌你老母

樓主學校私吞政府口罩？

嘩屌 個政府真係好撚狗

CSI呢?

你都黐撚線
我留咗好撚多免費屎你食 仲唔多謝我

我間學校放假前買救救
遲下派比學生
輕鬆

推比蘋果睇

睇嚟大家嗰啲都係好學校

最緊要威威
拆開黎派
邊個知係救救

好嘢啱啱check咗係武漢口罩
不過本身見班staff冇撚用手套我都唔諗住用
好彩冇開過

推！
屌啦星比娜娜個堆廢老就csi
正撚屌

薄撚到同我前幾日見到啲少數派派既一鳩樣

唔通有人落格

放棄一代人

唔知 不過我間好黃好顧學生

He doesn’t give a shit

係咪學校派同去考試局拎係唔同？
屌你咁都唔派啲csi比撚哂警狗建制？

監考官一定會叫你除落黎
呢啲搞尻自己既事真係唔好做

保住香港既大學學位
擋住班支那人先係重點

送啲咁嘅口罩 真係多謝曬

應該係
我見到都好出奇 仲係一包十二個都係csi
仲派曬俾全級百幾人 都有千幾個

運上去比大陸疫區

考評狗考評狗
不嬲當你哋係狗架啦

支那國不意外

正路應該羅左，你仲未有最好問下

Help push

Sor help pish

好似要對樣

洗撚復課大劑咩

我樓下班ＭＫ仔＋女
晚晚玩撚到夜一夜都唔撚７訓
成班無一個戴口罩既
如果一個中招，
成班應該都奶閪都唔７店

就咁連登推佢唔回應好正常
又唔係正式渠道又唔係公函

當考生係白老鼠或者自帶抗體

而你放係地下影相

Condom 口罩，越薄越好

屌你老母 最起碼都csi 啦下話

睇嚟隔離都有同道中人